See U車主立刻揸走你架車

你架車泊左係雙黃到，頂住哂後面啲巴士唔夠位入。
你架車已經比民眾包圍，立刻揸走了！

成個中環塞9左

ok see you tomorrow

張紙條寫咩 呢D車真係打爛佢都唔過份

柒頭audi

自私撚正仆街

一野轟落去啦

好趕咩你班人
塞下咪塞下
咪on9

依架車成日泊中環

佔領中環, 正式啟動

RS 6 丫拿，幫佢改裝啦

我係唔揸
咁點？

有人屌佢：
你知唔知自己泊左係雙黃線吖？
你知唔知巴士切入呢條街唔夠位入吖？
醒少少啦

垃圾狗知佢阻街，只係抄牌都唔拖走佢

拖乜
邊個比你拖

呢D仆街, 直接幫佢劏車

報警call 防暴殺左佢啦

咖啡仔抄完牌

根本要立法違例泊車如有損壞不能追討

幫佢裝修喇

往中環方向龍尾已經塞到高等法院

搵人查冊起鳩佢底啦

影左行車證先啦